知名女團Gfriend整很大！網民：驚呆了！

gfriend 狗朋友快要回歸了，近日概念照也一一釋出，但是眾網民看完後被驚呆了，變化真的是太大了，整容前後不敢相信是一個人，完全認不出來！

她們團真的臉太僵了，剛開始覺得信飛鼻子假到爆 結果現在看其實是最自然的。銀河直接就填充成了充氣人偶了。鄭藝琳同理 太嚇人了。其實我覺得她出道初期挺清純挺好的 現在是真正的充氣人偶臉了唷！面對粉絲這就尷尬了。

主唱宇宙不多說了 懂的都懂 回歸一次返場重修一次 換頭不知幾次了 真不擔心崩嗎。。有見及此本報派出特約記者 邊伯賢良淑德 去訪問一下網民

網民1:個鼻全部人都一樣嘅？

網民2:不求同年同月同日生 只求同鼻同面同醫生

網民3:為什麼不找一間好一點的醫院呀看着太粗糙了

支持樓主

Gfriend 真的收皮了

負皮是俾樓主的

?

下...

me gustas tu 時期清清純純咪幾好

輯相太有藝術氣質 個個都影到好柒(umji唔計

推

支持樓主

真唔真個個好似人妖咁款

有得你屌你屌唔屌啊

召喚6永

Me Gustas Tu時期就係同一條友仆街六次令到佢哋爆紅嘅時期

有得屌一定成團屌(走umji)

整容師

對樓主好撚失望

我係受害者

正常人都睇得出佢地整得好勁

屌你真係重口味

SinB = 間尺鼻人 = 仆街師

個個都唔同晒

yuju整到認唔到

GFriend 既歌繼續好聽就可以了

細公司出嚟啲女就係咁㗎啦 轉一轉啲妝 試下其他concept就會好撚樣衰

希望佢哋唔好再仆親...

果然係雞朋友

個鼻同下巴會甩咗

銀河冇留海真係狗也不屌

邊邊=網民123🤣

其實唔洗整啦

搶口到

真..俾你識穿咗

Bit hit係細公司依家係韓國最大公司 有無限資源 有最多fans 防彈個名都幫女友吸咗好多飯

佢哋係big hit收番嚟嘅練習生你好似唔明我講咩
依家big hit嘅收人標準都同以前已經唔同咗好多啦

第4張 yerin隔離係邊個？整到認唔出

真係認唔到乳豬 整容師

高汁post
推

估唔到樓主今舖咁高質
對你刮目相看

開po唔@我來支持..

推 7.11-12 初選票站List出爐

銀河收返埋個額頭啦好嘛⋯⋯

橡膠臉Eunha

喺group講㗎啦喎已經

係樓主係我偶像

唉點解乳豬會變成咁 由突然停工激瘦
到依家成條死屍咁成件事好恐怖

yuju...

你食屎啦白頭狫

豬fd真係好樣衰

入左bighit咪多左錢整樣囉

隊友係咪唯一無整過？

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

已封鎖會員 李露多

G chi

下我擔心她們...

收嗲啦支那狗

樓豬個團支那雞仲得人驚

笑4 仆街師

竟然見唔到牙導

umji最索囉唔該

這是我的晚餐

多謝支持

佢以前咪好好地，而家整到好樣衰

mad😂😂😂

佢唔敢入嚟

yuju有整咩
點解唔順手做返個正顎
佢倒及牙嚟

唔信

Yerin無整仲正過整